[BLEACH] 究竟牛角一護係乜黎

完左都未有提及

....

重...睇...啦

第幾話

即係白一護? 咁點解同打白哉個時唔同樣?

牛角係完全虛化既一護，因為一護本身有虛既力量

打白哉果時係虛化

topic end

白一護係斬月
之前個「斬月大叔」係滅卻師之血，一直扮成斬月
虛化隻虛⋯⋯就真係一隻虛
唔好問點解唔同樣，佢次次出場都唔同樣